我拍拖啦～

雖然只係識咗四個月 但終於一齊啦🥰

屌

做咩喎

記得下次問人叫乜名

🙄

死線已set
限樓主12點前分手

喺被竇度打飛機啦毒撚

Bye

你呢 今日去咗邊度打飛機啊

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要IPhone11...之後我就同佢出左部...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部IPhone11出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

暫時互射咗幾多次?

2020都嚟🙄

唔話你知🥰 依家未傾之後去邊

恭喜 結婚記住請咁多巴打飲

我哋應該結唔到婚架啦

你長啲 定 佢長啲

今晚開房之後答

佢話佢自己好長

點解

啲人話第一次會好痛係咪真

奸奸

長劍 唔定 贏你支匕首既

真

純情何事會 讓這悲劇揭開

Sorry merry Christmas

好啦 唔覆啦 佢話去唱通k

關我蛋治

咁你又覆？

我都想拍拖

祝你地冚家剷

條女今晚食完你就同你分手

拉

其實陌生得可以記不起

大家咁話

邊個食邊個都未知

拉你老母臭閪推拉狗

On9仔

屌咁都上熱門...

唔怪之得有班CC台痴線佬入嚟吠

不推文啦屌

所以咪幫你拉囉 又俾你話on9